浴室企缸邊位修補(好驚會滲水)，請教請教！

屋企浴室個企缸邊位有d甩，請問自己攪可以用咩修補？
(摸上去有d位係鬆，相信好快會甩出嚟...)